Inserted key=1 for (10,10,10)
Inserted key=2 for (10,11,11)
Inserted key=3 for (11,10,11)
Inserted key=4 for (11,11,10)
key=1 for (10,10,10)
key=2 for (10,11,11)
key=3 for (11,10,11)
key=4 for (11,11,10)
key=1 for (10,10,10)
key=2 for (10,11,11)
NestedBST Structure:
[dim 0] value=10  (candidates=2)
  -> dim 1
    [dim 1] value=10  (candidates=1)
      -> dim 2
        [dim 2] value=10  key=1
    [dim 1] value=11  (candidates=1)
      -> dim 2
        [dim 2] value=11  key=2
[dim 0] value=11  (candidates=2)
  -> dim 1
    [dim 1] value=10  (candidates=1)
      -> dim 2
        [dim 2] value=11  key=3
    [dim 1] value=11  (candidates=1)
      -> dim 2
        [dim 2] value=10  key=4

Unchanged key=2 for (10,11,11)
Updated key=5 for (10,11,11)
key=5 for (10,11,11)
key=3 for (11,10,11)
EMPTY
Inserted key=6 for (12,12,12)
key=6 for (12,12,12)
